李家超： 6 月至 9 月 256 宗自殺 2,537 宗屍體發現等個案 較去年同期增逾一成

李家超： 6 月至 9 月 256 宗自殺 2,537 宗屍體發現等個案 較去年同期增逾一成

保安局局長李家超今日以書面回覆立法會議員許智峯提問，指警方今年 6 至 9 月在現場就案件的初步分類計算，接獲自殺數字為 256 宗，較去年同期增加 34 宗；至於發現屍體、送院前或送院時死亡的數字則為 2537 宗，較去年同期增 311 宗。換言之，自殺及到院前死亡個案較去年同期上升 15.3% 及 13.9%。

警方在今年 6 至 9 月就發現屍體、送院前或送院時死亡，包括未能在現場確定死因的個案數字則為 2,537 宗，較去年同期增加 311 宗，即增加 13.9%，過去 4 年同期的數字分別為 2,226、2,407、2,161 和 2,159 宗。

警方現場就案件的初步分類計算，李家超指出今年 6 至 9 月警方接獲的自殺，包括有人上吊或從高處墮下的數字為 256 宗，較去年同期增加 34 宗；過去 4 年同期的數字分別為 222、250、235 和 216 宗。

廣告
李家超強調，警方調查每一宗須向死因裁判官報告的死亡個案，把初步調查報告連同臨床病理學家或法醫科醫生的驗屍報告提交死因裁判官。如死因裁判官認為須予進一步調查，警方會進一步調查和提交詳盡死亡報告，讓死因裁判官決定是否進行死因研訊。

他又指出，外界稱警方執法時的死人事件是「生安白造」，認為有人用心不良惡意抹黑警隊，又稱只看一部分片段不足以反映整件事情。

6月至9月咋 未計10月11月

叫開花唔該開花

唉
佢究竟夜晚點會訓到？

港共政權配合黑警系統性殺人

6月至9月咋 未計10月11月

二噁英嘅數據 呢兩個月都冇公佈

推

近幾日無咩自殺案

但之後幾日都會有
大家留意自己屋企四周 同狗屋前後門

仲未計失蹤
港豬幾時先醒？

記住；我無嘢講，社工老師都唔好講，特別係狗屋唔好同「自已人」講夢遊嘢，有人話有機會係狗扮
【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

醒未啊你哋